---
title: Pembuatan peraturan Kampung dan Liputan Khusus keerom
date: 2012-08-14
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Agustus_14_2012_Asistensi_dan_Liputan_&Liputan_Khussu_PERKAM_Arso.jpg](/uploads/200px-Agustus_14_2012_Asistensi_dan_Liputan_&Liputan_Khussu_PERKAM_Arso.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pembuatan peraturan Kampung dan Liputan Khusus keerom

**Lokasi** : Arso

**Alamat** : Ruang rapat Pastoral Dekenat Keerom

**Jam** : 10.00 -17.00 WP

**Hadir** : 
* Staf ALDP (Anum, Keerom)
* Pastoral Dekenat Keerom
* Staf Yayasan teratai hati

**Ringkasan** : 
* Berdiskusi soal tentang kondisi keerom terutama kekerasan terhadap perempuan dan dampak MIRAS
* Menyusun peraturan kampung untuk konteks lokal keerom
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami http://www.aldp-papua.com/?p=6662
